對付港共政府 要用比佢哋更卑劣嘅做法

我爸爸係一個中港車司機佢希望透過依一篇文章俾一個新方向大家

年輕人嘅做法實在太溫和
和平嘅抗爭方式只適合係民主嘅社會發生
但我哋而家對抗緊嘅唔係林鄭唔係警狗
而係共產黨
做咗咁多年人經常往返大陸同香港
爸爸深深地體驗到共產黨嘅人做事可以幾低莊
所以對付極權
做事手法要比佢哋更低莊
每日去同啲狗鬧交 打嘅係消耗戰
人哋有既係槍 子彈
即使係勇武年輕人都唔會夠佢哋嚟
每晚咁樣只係令更加多嘅人比啲狗拉入去虐待

相反你搗亂福建人嘅麻雀館 民賤聯嘅辦事處
要嘅時間唔多 但係長久破壞 越破壞越多
佢哋就會知驚
民賤聯就係承傳左共產黨啲揦鮓招
所以佢地一日唔收皮 民賤聯 福建佬都會繼續惡

對付警狗方面
依家唔似以前資訊唔發達嘅年代
爸爸唔明白點解有老豆搵仔呢個咁好嘅平台大家都唔識使用
大家說好的一世唔原諒警狗呢
原來只係言語上同佢正面衝突
你咁樣真係唔會令佢覺得驚
因為你望住嘅佢哋係全副武裝 有槍
冠上 “合法使用武力”之名去”執法”既狗
但係放咗工佢哋都有屋企
爸爸唔明白點解仲未見到狗狗嘅屋企着火
證明香港人對住警狗仲有一絲憐憫
對住極權仲會有懦弱嘅心
與其每日圍狗屋 大家用雷射燈互射
時間一到又放催淚彈
點解唔對準目標
直搗黃龍

最後爸爸希望係dark age入面
大家可以不被捕
等啲警狗 民賤聯 藍絲 遭受同我地同樣嘅待遇

黎明來到 要光復 這香港

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

搵人捉撚咗林鄭殺咗佢啦
連登都禁埋 同大陸內聯網有咩分別

9

殺左林鄭 只會有更加多嘅林鄭出現
要對付嘅係共產黨
你覺得而家嘅社會真係仲係香港人話緊事?

真真正正要轉地下抗爭了

推

一早講撚左啦 仲咁打戈和理膠

希望應該甘樣做

香港人，唔可以再對敵人仁慈

冇錯
黑警要死全家 佢哋做嘅所作所為全家都要受返
爸爸仲話
既然啲黑警唔怕我哋
咁應該會怕自己啲子女啦掛
如果啲仔女受到校園欺凌學都唔夠膽返
啲大人就會覺得有問題
香港人唔可以再咁仁慈
溫和嘅手法只適合用於民主社會
對於一啲冇良知泯滅人性嘅狗同埋佢嘅後代
一啲都唔需要憐憫
所以希望香港人醒覺
槍口對準黑警後代
等佢哋話返比佢哋嘅父母知咩叫白色恐怖

冇錯對佢哋仁慈換來嘅只係更加多嘅手足受傷害
對付港共政權 就要用返共產黨搞我哋嘅低莊方法
仲要準備長時間抗戰
唔好以為咁快可以完結我要佢哋嘅後代
生生世世都活係恐懼之下